有邊間離岸broker買到香港企業直債?

請問有邊間離岸broker買到香港企業直債?

無能力申請離岸私人銀行
IB 買到直債但我只係有IB HK

自推

Bondsupermart

申請到bondsupermart SG 咩?

點解要買香港企業直債？

如果買香港公司直債，而存入戶口係離岸銀行又得唔得？

我有幾間離岸銀行都買唔到直債，淨係得FUND，買FUND我不如買ETF。

而家放係離岸銀行既事都係CASH......未諗到有咩好投資。

即係其實係你係離岸戶口既錢idle 左想投資，right？

係，有咩好介紹? 而離岸銀行一般都買到。美股我已經用緊離岸broker買緊。

另外，我香港有買開直債，所以想離岸都買番

有幾多budget，expected return 幾多？

1M USD
5-7%

tg 傾：brokerhill

香港企業直債大部分起碼要200美金起步, 唔同美債幾多都有交易...

你要5-7厘? 幾多年期呢? 我相信宜家用美金計價既債,垃圾級別都比唔到呢個息

都有既～

留明學野
有咩投資級有5-7% YTM? 年期唔好話長過5年

1年

1年有5-7%？ 講2隻黎開下眼界

tg 傾

新手新到而家咩息口都唔知
你5厘講緊起碼BB/B或以下垃圾債先有
垃圾債default機會隨時5%以上
傻散買一個唔覺意買中破產就

只係買債買咗十年，應該都仲係新手既
default 無咩可怕，唔係all in 唔會死人
之前Noble Group default仲專登衝入去試吓個過程，最後賺咗幾蚊走人。

我路過真係忍唔住想屌柒你
Tg傾tg傾 有咩咪呢到講囉
比大家開吓眼界都好
你當呢到係交友app?
有咩咁唔見得光呀

一睇你呢句就知你個700萬係老豆俾你

你宜家晌香港用 PB 買緊？

只係700萬，買啱一間樓就會有